我終於明白點解班五毛狗成日叫大家要含撚投奶共派啦。

因為你唔奶共就會DQ.

唔怪得班五毛狗話要含撚投奶共啦